其實有無app可以睇到騰迅d漫畫

用緊漫畫人 追開個幾套漫畫都無更新
睇人講話版權去左騰迅
用佢個手機app又話所在地區唔得

有無咩app/方法 係手機睇到個d漫？

例如咩漫?

佢個app 如果就咁用佢會話咩所在地區無法觀看咁

元氣囝囝 好似係騰迅? 之前仲有幾套係漫畫人停左更新 我都唔記得係咩

所以先想問下

元氣囝囝係網易, 平時用開電腦黎睇,無鎖區

一正版就好煩分開哂
就好似動漫咁
依家癲到買台版訂返香港
不過好貴

用vpn

之前追開齊木又係冇啦啦冇更新要自己上網睇

thanks
騰迅個套係小埋